廉署起訴油尖區女警 涉向證人攞折扣買波鞋耳環

廉政公署今日落案起訴一名女警，控告她涉嫌向警方調查的懷疑詐騙案件的相關人士，索取折扣以購買運動鞋，並接受以折扣價購買一對耳環。涉案的運動鞋據報在員工半價折扣後，價值2450元；而涉案的耳環據報低於市價2至3成，價值4500元。

李倩華，29歲，女警，被控5項罪名，即4項公職人員索取利益及一項公職人員接受利益，均違反《防止賄賂條例》第4(2)(a)條；同案被告梁慧嘉，45歲，時裝公司前部門經理，及庄澳琳，31歲，珠寶公司前文員，各被控一項向公職人員提供利益罪名，違反《防止賄賂條例》第4(1)(a)條。各被告已獲廉署准予保釋，以待周四（21日）在西九龍裁判法院應訊。

案情指，李倩華案發時為xxxx，駐守油尖區刑事一個調查隊，負責調查分派給該隊的案件；
梁慧嘉為一間時裝公司的部門經理，她可以員工折扣購買公司指定產品；庄澳琳則是一間珠寶公司的文員，她能物色低於市價的珠寶產品.......

source :

又拉散仔 幫黑驚降溫
冇人會原諒 都係祝死全家啦

訂左蘋果未啊？

ICAC 算撚數啦
只係識捉雞毛蒜皮 689 大粒黑狗就唔識捉
垃撚圾

ICAC 仲在生㗎？

汁撚左佢算啦

抵啦

十成係𢱑完折之後懶型同左啲狗同事講啦
之後平時唔妥佢啲人篤鳩佢啦
不嬲都係你篤我我篤你，你估真係CCTVB兄弟情咩